花旗暫停林鄭等人戶口 渣打禁其開戶

美國上周五宣佈制裁中港11名官員，禁止銀行與有關人等有業務往來，惟遵守該命令或致銀行抵觸「港版國安法」，令銀行陷入兩難；外電報道，花旗及渣打銀行已加緊審查香港客戶，包括暫停特首林鄭月娥在內11名官員的戶口，以及禁止其在銀行開戶。

《彭博》引述消息人士報道，有本港銀行正加緊審查客戶賬戶，至少一家美資銀行計劃暫停被制裁人士戶口，另有兩間大型中資銀行正就風險承受能力及合規要求作出評估，中行及工行未有回覆。《彭博》周一（10日）再報道指，花旗正採取行動暫停11名被制裁官員的戶口，而總部位於倫敦的渣打正審視該行與被制裁官員關係及其戶口的交易活動，更禁止有關官員在該行開戶。

美國最新制裁不設過渡期，意味銀行須立即遵守，報道引述知情人士指出，沒有於美國境內開展業務的外資金融機構，只要不協助被制裁者開展美元交易，則不會被控。

唔驚 相信阿爺

基本上一定會跟
被美國罰唔係咁簡單
一百幾十億咁罰 點頂姐

唔知中銀會點

原來777都用citi

林鄭用美帝！唔愛國

中國人用Citibank ?

兩面不是人

係咪真係有柒婆戶口
標題與內文不符

特首：我可以主動注銷戶口

勾結美國

用中銀啦柒婆

禁開户口？係要你cut佢地户口呀

Bloomberg咁講 咪咁信囉

中銀頂住

美國制裁>>>>>>>國安法

有花旗户口

嚴重起上黎唔係罰錢咁簡單

中資梗係唔好縮啦 俾美帝做下回血劍仲好

媽咪我啲零用錢擺去邊呀

咁意思咪佢本身無戶口囉

咁有人冇喺渣打開過戶嘅話，咁點cut

佢本身冇咪禁開囉

聯署支持封殺微信同TikTok

暫停即係點 本身係入面啲錢要點?

國安法快拉銀行高層

777用乜嘢牌子手機？華為？

咁愛國, 點解用CITI, 唔用中銀？

依家咪自取其辱？

Bloomberg 報導得出
就算唔係林鄭
11人一定有人開左citi account
你估大波驊有冇呢

搵中銀開個假戶口咪得囉

唔直接close, 但可能誠邀果11人主動取消戶口

林鄭改用現金出糧

又話愛国，有中資銀行唔用??

渣打藍絲快啲影相 話11人仲有有效戶口啦

昆崙銀行又然

U.S.-based Citigroup is already taking steps to suspend accounts linked to some of the 11 targeted individuals, one person familiar with the matter said. Standard Chartered, which is based in London, is reviewing whether it has relationships with any of the officials and will monitor their transactions, another person said, adding that it has suspended new account openings for those on the list.

違反國安法

大機會係離岸

花旗

大貓縮撚到

你大我啊
唔交罰款你吹我脹

唔交罰款你以後唔好用美金

原來無過渡期

11個都有citi

為左共狗生意都冇得做值得咩

美國真係去到最盡唔俾你用美金結算
成堆美金loan 收唔番

間銀行即刻執得

咁快做野,美帝的影響力

渣打做返鋪好戲呀
我一直對你不離不棄

邊有得唔跟,唔比你用SWIFT咪含撚

做嘢喇垃圾狗 仲唔去捉銀行高層?

都似
對外口講 唔跟制裁 廢紙一張
對內跟到十足十

中銀做野就批鬥佢唔夠紅

無錯 一定會跟足去行
美國個銀行牌好撚貴
唔跟比人釘牌銀行執笠都似

點解會用美帝銀行 勾結外國勢力

等睇匯豐

想問如果銀行被禁止對被制裁官員服務嘅話
佢哋點樣拎返啲錢出嚟？

係個個都用Citi

11人做了Condom

不嚮往美國

呢十一隻係共狗眼中都只係condom
中資銀行都唔會撐

唔知花旗同渣打有冇暫停 Rubio 同Cruz戶口

所以大波華 先話絕望憤怒

等睇親身去citi bank 攞現金。

依d 程序，除非死人，如果唔係冇可能用律師搞

喂仲有hsbc 支銀 恆生個堆大行呢

《彭博》周一（10日）再報道指，花旗正採取行動暫停11名被制裁官員的戶口
11 個人都有花旗 哈哈

直頭寄張check俾你算。
費事你上黎呀支呀左

犯 黨安法/ 美制裁 2揀1

咁你個標題就係誤導啦屌你老母
估乜撚呀

中銀都冇得用
有用美金既銀行都唔可以同果11個受制裁人士做生意

個個以為用美帝就冇事，
估唔到集體炒車

凍結左，應該都唔會比返佢地架啦
不過黨會照顧佢地，唔怕

中資都割

骨子裏都係信美帝

中銀賠既係國家既錢，值唔值得保住佢哋

佢唔入票舊錢咪長期係citi (利申，唔識）

好彩啫

中國罰你 = 一個國家自閉罰
美國罰你 = 勁多國家一齊罰...
點抵抗

呢個世界無一間銀行可以唔用美元結算
仲有信用咭業務呢
即係100%所有銀行基本上要跟
話之你美國當地有無業務
某國大銀行又如何
俾人罰你無得用美金結算幾乎所有業務即死

有人有美帝銀行户口咁唔愛國

原來航空公司都要遵守制栽令，否則俾美帝知道就含得能，坐船或高鐵穩陣

唔用citi點global transfer 免費射錢俾佢兩個仔呀

咪用銀行啦，學阿婆收埋現金喺屋企咪算

而總部位於倫敦的渣打正審視該行與被制裁官員關係及其戶口的交易活動，更禁止有關官員在該行開戶。

無渣打户口點審視户口交易活動

留名等睇中銀比人罰錢

本身無咪禁囉

唔想空歡喜
好抑鬱

Sdn不嬲都冇
有啲契弟會喺你就制裁佢嗰刻，或之前一兩日就匯走晒啲錢
銀行會review返嗰幾日之前嘅交易記錄，再睇使唔唔使報law enforcement (unfortunately, 喺香港就係狗隊）

等美國制裁埋中資銀行咪好囉

直接聽上面order,有咩事呀爺包

港版國安法29條vs美帝香港自治法制裁令

覺得2面不是人風險大的話，外資企業的正常判斷會係撤離香港唔玩，呢個亦係Trump目標之一。

唔好推

想去Standard Chartered 開戶口了

想問
真係所有銀行都關哂佢地帳戶

佢地點出糧

最主要睇匯豐

無戶口，間銀行(渣打)點 cut

citi啲用字 好似係有得 cut ?

哪有錢 跪硬

想知HSBC點

唔准你咁講
明明仲有北韓同埋一堆非洲國家

睇新聞，記住咁撳埋廣告，俾肥佬黎賺click rate

someof the 11 targeted individuals.

點推斷到係暫停林鄭戶口？

幾時拉隊200警犬入花旗銀行活捉CEO

尋日D100話打去唉佢取消

而總部位於倫敦的渣打正審視該行與被制裁官員關係及其戶口的交易活動，更禁止有關官員在該行開戶。

無渣打戶口點審視戶口交易活動

聽英文原版啦。。。
中霉一舊舊

禁止有人用渣打戶口轉錢過去果11個人喺其他銀行嘅戶口啩

馬上用國安法拘捕佢哋！

睇左做“等人渣”

入票可以入去邊間

呢兩日我係咁諗
有無可能銀行會私底下偷雞幫佢地用代號或者匿名開戶
搵方法提供服務俾佢地而又難以追蹤咁...

中銀應該撤走所有美國業務全力支持支那

美國最新制裁不設過渡期

原來冇設過渡期中資自己睇路

花旗係唔係違反左國安法？幾時好似蘋果咁出二百人上去拉人，封鋪抄家？我想睇李sir 出動呀

蘋果星島都話係「暫時與涉事11名官員有關帳戶」

聽世柒講，早幾年伊朗制裁果陣英法德某d銀行係有只做歐羅結算奉旨做伊朗交易的division 。不過所有交易都要報告俾英法德政府，而美國亦知情隻眼開隻眼閉。但近年由於伊朗政府越來越痴線，加上仲要痴埋中共堆。所以英法德都慢慢停哂同伊朗的歐羅交易。

三萬皇軍又要出動
拉晒班高層

citi

冇事既
佢唔會受影響
精神勝利法

啊仔 擺住係床下底個鐵罐先啦

唔會掛 應該冇權凍結唔俾拎返?

昆輪銀行

党安法制裁到法人咩
落order 既高層職員搵番d 美藉人士
有咩事就升級外交lv

支那有咩辦法

係唔係會搜查花旗銀行？

買多左蘋果既手足 唔好齋擺屋企 當派報紙咁直頭擺去隔離鄰舍門口！

身為特首竟然唔係清華北大畢業

即係暫停戶口?

無凍結佢地入面D錢?

林鄭都有citibank

渣打無開聲話呢sanction eleven 無渣打戶口

完全迴避咗

一定要有啦,唔通中銀咩分分鐘離岸户口黎tim

612被凍拎得返咩？

搵人留意下新開果堆虛擬銀行
我覺得好可能係開俾受制裁人士用

要不斷提醒全部銀行注意有關風險

可能早排佢都跟人換美金, 轉外資銀行 .....

中銀呢

驚西，將特區政府官員有權使用花旗銀行服務寫入基本法就可以解決問題

呢11個人CITI戶口入面會有幾多錢

罰錢事少 釘左牌先大獲 國際銀行係美國無牌就真係笑話

果11個有幾多個有中銀戶口先？

//報道引述知情人士指出，沒有於美國境內開展業務的外資金融機構，只要不協助被制裁者開展美元交易，則不會被控//
呢句好似唔係...
因為港元係用緊美元個支付系統
只要同美元交易拉到有關係就有權制裁禁止？

HSBC呢？

佢起碼citigold 啦。隨時private client

講緊十一個人 有戶口咪審視
無戶口咪禁止開戶

問吓匯豐年年得閒就罰吓錢

罰完要改，未改再罰
點睇都仰cut客戶口保銀行平安啦

人大修訂>附件3>搞掂

點禁到昆侖銀行？

無零用錢點識囡囡呀媽咪

凍結左有兩個做法
一 唔比拎返
二 出返張本票比佢

但出返張本票比佢 佢地比人制裁緊都唔會搵到銀行入返張本票 咁同比人食左都無乜分別

蘋果星島都係引述bloomberg, 睇原版啦

昆倫bank歡迎你

到月尾政府用香港政府戶口出糧俾佢的話算唔算同受制裁人仕交易？
政府個戶口會唔會俾人封埋？

支那銀行一定會做柒婆生意既
驚閪咩

拉得

Boc唔用要用citi
死漢奸

當金管局死㗎？

我冇美國資產唔怕制裁

CSEM force close ac記憶中係可以拎現金走人喎

罰中銀一定唔係一百幾十億咁簡單

以後香港政府首長出發薪方法：

點會賠錢
直接唔做美國生意咪得囉
唔通告apple侵權在中國敗訴又要乖乖地賠錢俾中國

會拎得返，不過搵邊個再入就

wow, body very honest

同埋白俄羅斯佢當選中共致電祝賀

啱啱 TVB 新聞話
如果銀行跟美國制裁
可能違反國安法

林奠：仲有昆輪銀行呀，驚閪咩

777轉用

各大銀行係時候撤資啦

人哋愛洋腸

係大陸開返間一樣名嘅山寨銀行再告返落黎香港間野侵權然後吞左佢要埋佢賠錢
直接大陸化間外資

呢招大招黎WOR

呢11個肯定嚇到瀨屎

一早通知左林鄭走曬D錢,先停佢戶口

舉報呢啲銀行犯左國安法

重要計人頭，勝利十一人分分鐘貴過曼聯隊波

我劍劍劍...劍橋.…雙雙雙…雙碩士

Boc都唔侵你玩啦，你估中銀係美國無業務？

唔用美金 銀聯 visa master 咪得

HSBC 表態未?

無戶口點出糧

所有銀行都同美國有關係 中銀係美國上市
wechat alipay 都係美國上市

賀年有無儲定嘉頓/藍罐啲罐
有用了

如果用國安法拉鳩銀行就真係同美國金融宣戰

中銀都有美國分行啦

冇資產係美國，但有資產係美國銀行，個人唔嚮往美國，但個仔好撚嚮往美國

係呀
銀行已經盡咗責任俾返錢你
你自己入唔到票就閣下自理

CITI 全能到仆街

sad 中資都要考慮

銀行唔會陪11條友同佢癲, 美帝一罰就11億美金+, 點保你呀
11億美金可以買到幾多好野

仔仔唔係番咗嚟大灣區喇咩？崑崙銀行幫倒佢啦

好似絕大部分銀行有係美國上市 or 有關係 包括中銀 alipay 同wechat pay visa mastercard 銀聯 ae 都係美國上市 點比人 點供樓 點出糧

唔使表啦啦， 仲罰唔夠咩

咪玩啦！近年打擊洗黑錢，金融犯罪打得好嚴，連UBS等等瑞士銀行都係好似以前咁

冥通銀行不受此限，歡迎使用

昆倫銀行向緊你招手呀柒婆

大貓呢

It’s treason then!

其實意思係有戶口就cut 無戶口都以後唔比你開

大家睇路

唔係哇
愛港愛國你仲用花旗

孟晚舟唔跟嘅下場

有崑崙驚西咩

其實佢係咪意思想講呢11個有花旗戶口就會cut
11個都有花旗戶口咁誇

唔跟下場隨時變伊朗

幫班柒頭d外幣戶口唱返晒人仔先退俾佢

其實中共應該好開心, 到時官員所有資產都放中資銀行, 要抄家要控制易好多

迫佢地返去用支銀工行建行

再迫呢幾間銀行左右不是人

係時候體會一下匯豐既慘況喇

四大行會唔跟美國就唔會開間昆侖銀行啦

什餅銀行

狗官遲d出糧收Cash！仲咁L高人工！

隻病貓仲諗緊病貓今次再比美國罰多野真係會直接收皮

問題係罰完都係要照跟，罰到你跟為止，點玩啫

航空公司唔跟點樣買波音機

Push

連登仔真係好鍾意將啲重要嘅訊息講一半唔講一半，再將佢自我修飾下，務求自己嘅post 有咁爆得咁爆
事後再求其pin 嗰sorry 就算數

相信政府，唔怕

下一輪制裁,河妖,老鼠芬,李桂華,蘇文隆...班垃圾瀨屎未？

居然用美英銀行

推［上Twitter救蘋果］黎智英被捕震驚中外，大量外國議員/媒體報導。 - 分享自 LIHKG 討論區

係林奠主動取消
唔撚係你禁呀

啱呀,除非你想你間銀行執笠

推光復香港 時代革命

如果中資銀行配合美國制裁,可唔可以告9佢犯國安法,勾結外國勢力對付香港領導人

屌 有崑崙銀行 驚閪咩

最多用人民幣同歐羅出糧同交易

hsbc呢

樓主可能無心，蘋果個翻譯都麻麻
睇英文原版最好

中銀都一定要跟啦

唔跟可以成間執左佢

放喺月餅罐囉，唔驚

咁又好玩喎

已違反國安法

漢奸

暫停，下世resume

依家D銀行就好玩了, 究竟係搞美國個幾件同支那個幾件?
兩邊都搞/唔搞就仲好笑

柒婆：我將全部現鈔塞入個閪到

你奶支那只係唔搞你
唔等於用你
分分鐘照搞
抄鳩你再告你侵權

中銀意思咪即係中共意思
國企來架

「唔去美國就無事」

中銀最多唔大聲講叫佢Cut Account, 點會有得走呀.

中銀 大膽敢開戶口？ 美股會唔會drop to 0

應該淨翻崑崙同冥通可以用

點出糧同供樓 比cash?

佢只要識講劍劍劍劍劍橋大學就有雞脾食

中銀如果有生意用美元結算
可能都頂唔住
除非支共埋單

咁中國制裁個d美國人，如果係花旗有acc, 香港可唔可以罰

而家變咗public

咁樣係不對的

傻啦.. 點頂.. Commercial 嘅世界.. 7成係美金
冇咗美元結算.. 即係變做支爆銀行

你估習大大會唔會為咗林鄭放棄一間國行

反了，快用國安法拉人封艇

所以777好快淪落到要用現金出糧

幾十萬真係唔知點袋好

佢地打政府工. 唔係用HSBC / 中銀架啦.

美國個list冇十萬都有八萬，為咗你班共狗唔跟？

注銷咗d錢都唔可以拎走

中銀唔取消
有11個 每個罰百幾億 都幾和味

Citi 美資，一定手起刀落架

777用花旗銀行，口講愛國

跟據美國法律，除非總統出酌情權，如果唔係最少凍結到2047

心係大英帝國

唔取消得架

係要完全靜止狀態，扣唔扣得手續費唔知

I am the senate

渣打好似支持國安法喎

中資銀行宜家好頭痕

鄧炳強嗰類其實只係普通公務員 點頂到美帝制裁

本身無嘅嘢點cut

人地話可能少少銀行服務受影響咋 驚閪呀

咁要幫佢唱通街

冥通銀行幫到佢哋

身體最誠實

唔好靜靜雞入一蚊美金入個11條友既戶口啊，否則害L 死d 銀行

以為自己係誠哥咩退休之後撚有人識佢 頂多得幾千萬身家就收皮啦

大貓呢？

唔去美國冇事嘅

每月嗰四十幾萬點出糧
現金？

恐怖分子林鄭

凍結啦

幾百張金牛好少事啫

中銀點唔做美國生意靠內循環，就死啦

有冇連登仔已報國安?

報左俾前特首 等收100萬準備上樓

中國制裁全球只有崑崙銀行一間會響應

如果中銀跟
就放佢上微博引小粉紅批鬥佢

出嚟做鴨畀基佬屌啦

Condom Lam

佢跟唔跟都可以屌

大貓premier 都有啦

安樂連堆佢堆spv香港主要嘅銀行同其他資大嘅commercial bank都有一堆戶口 佢個會計呢排應該慘過比人制裁

取消唔等於拎得返D錢

直接停SWIFT唔駛煩

銀行要向發制裁機構報告，唔係香港isis
最多順手比隻str佢地知會下，不過呢次唔會啦

日日現金出糧

中銀唔用美金，歸邊跟支那咪得囉

好難講，唔係成日用錯屎忽代替個腦諗野都做唔到總加速師呢個位

犯國安法聽日會唔會又幾百隻狗去渣打同花旗總部搜證

抵撚死
今次我支持林奠媽媽註銷埋全家外國户口
開中銀啦

入境大樓27樓

今次大貓唔跪真係等執 睇死佢班柒頭BAU咁用過往罰則推算睇下頂唔頂得過，但呢次直頭係個大炮炮口位on9先會跳落去
其實我真心唔明點解要表多咁多態，學其他大行靜靜地唔得嘅

中銀Wo
點會有兩面呀

你做到記得開公司搞，肯定發達

中央會唔會特登出錢開間銀行 轉俾一班被制裁嘅人用
等作地d錢係曬中共開嘅銀行到

Oops

户口交易活動
唔表示有開左户口
如果淋病用佢花旗個户口轉帳去你渣打個户口
渣打接受左
咁渣打都係比左個服務淋病
都隨時中招

美國一定第一個睇實大貓

希望佢地唔好Cut Account, 到時就精彩

大灣區銀行淨係服侍呢11個同未來更多戰犯

政府同佢地有金錢關係

柒婆個冚家剷幾時俾無人機炸死

匯豐派撚曬隊，阿婆都知間野唔掂要禁曬D錢出黎

佢咪撚on9啦 JCPOA 咪uplift 咗UNSC嘅Iran sanction
而家係因為美國18年侵爺唔okay 先自己落番美國sanctions
歐盟有條法律係唔認US secondary sanctions，歐盟自己長期keep住同iran買油同天然氣，仲整咗套instex專用嚟同iran做生意，歐盟自己絕對approve對某啲商品嘅Iran transactions ，美國隻眼開隻眼盲，主流盟洲行都仲行緊OFAC sanctions，但呢個問題都仲係灰色位咁玩落去

等睇中銀跟又死唔跟又死

其實唔難，中銀03年合併嗰陣啲Bank Code無取消過，用一個月通知現有客轉Bank Code，跟住⋯ 唔知得唔得呢

一定要收硬幣，20元紙幣都唔得因為所有發炒行都唔可以同七婆有任何關係

咁佢長期唔拿錢等解禁都得者？好過無左筆錢

為左十一個人俾美國罰錢+停swift？

想同人玩 點夠玩呀？

citi compliance: 來生不做美資行

中資銀行先煩

跟制裁：政治不正確
唔跟制裁：會違反國際相關法例

一定跪
不過要最後做，中間扮撚曬盡咗力最後被迫咁
其實心中最早跪嘅就係佢

支票六個月要兌現

係, 咪就係講緊18年secondary sanction, 美國對呢個灰色地帶隻眼開隻眼閉. 俾番少少抖氣位伊朗, 仲未好似對北韓咁完全封鎖, 趕盡殺絕.

跟制裁犯左國安法

大量大陸銀行無美元交易，喺大陸出人仔啦，有需要時整條友跟出跟入俾錢

成班官出唔到糧，一定係畀票你，自動過數沒銀行入，支票又入唔到，唔通一疊現金

點都犯法，執得

(行動post)嗱，肥佬黎，呢舖我就撐你!(公海：ilovefatlolai）

咁係咪連強積金都無人同林鄭管

唔兌咁會點？

彈票？叫銀行再出過？（咁就好似銀行看守d錢）

現金理論上得10蚊紙同硬幣得，其他都係3大銀行發行

用中銀用中銀

點解關中銀事

中銀要用美金，用美金係未要跟美國制裁，唔係就俾人制裁？係未咁

問大貓岩喇
大貓有經驗
一罰成年profit無晒

不往往美國但用花旗銀行就那麼看不起咱們昆菕銀行麼

其實應該學習大咁
每個月收一萬人工
其餘共產比市民咪幾好

佢好似話香港冇買樓，糧就出現金。

以後轉用白米出糧囉

報str先好笑，attn jfiu低級警員，我哋block + exit 咗你老細

昆菕銀行既CEO一定係昆菕崑崙上人

袁爸爸說得對，他說美國的銀行一到星期一就會行動

原來777用citi?

美帝

要求外煤問哂所有各類金融機構會唔會跟美國制裁，包括銀行，證劵行，保險公司，財務公司

舉個例，記住外國租住制裁人士房屋都屬於違反美國禁令

身為特首竟然用花旗？有間咁正嘅昆侖竟然唔用？仲話自己愛國

原來佢哋都係連登仔，響應杯葛紅底銀行同走資

唔係掛
大陸寄都用花旗？

官

A

崇洋

唔怪得今日恆指升五百幾點賀一賀佢啦

點解佢地會有Citibank 戶口架呢

留明睇四大國有銀行

反正我都不嚮往持有美資銀行戶口

一落嚟果刻即刻開個美帝戶口啦

good jobb!

特首唔係用閪亞既咩
見過特首係閪亞出現

崑崙銀行

唔係話班狗官搵間公司搞呢樣野
而係d銀行 例如中銀呢d本身既立場尷尬既銀行
為左討好哂兩邊
所以開特別專案幫呢班官隱藏身份 又存到錢
始終呢次制裁對銀行黎講都係一個特級special case

當然我都相信美國係大量線眼mon實被制裁既人動向
但又唔係個個人都係銀行大亨
閪識銀行黑暗面內幕野咩

中銀都唔會畀佢用，用昆崙銀行，同金仔D錢銀來往

好多高官本身未必你係Citi/SCB有personal account
但係佢地好多時都係都係d 公司既董事/股東 or d NGO既董事/理事
所以銀行都要review 下果d 公司/NGO 既account

匯豐唔好縮

理論上只要不協助被制裁者開展美元交易應該唔會有事，但信用卡個D又唔敢包，死都死獅子行先，獅子幫安樂管基金又係政府出糧銀行。

Nmsl

充公分錢啦

實有架
唔係你以為比人制裁啲人點用錢
好老實同你講呢啲嘢無人內部篤灰無人知架
制裁係好講FI自律，你點外部mon都唔會查到啲戶口係咪有disguise identity

係成個董事局都會調查

正解，俄羅斯為咗避美國制裁都用SPGS同CIPS，instex就係歐洲嘢用嚟同伊朗交易同減低依賴swift

CSEM發功

用包頭銀行出糧，比錢用雲閃付，加強內經濟循環

有阿爺唔驚

推

老鳳相信蚑銀唔介意

之前淋奠個仔係美國哈佛，花旗開一百萬戶口方便美國提款

同樣倫敦嘅匯豐影都無

渣打驚撚到

驚喇咩屌你老母

仲要岩岩加完自己人工 41萬一個月

四大國有銀行實跟
支那唔會比佢地冒險
佢個如意算盤很定係夾鳩大貓做爛頭卒
大貓唔屈服先揾間垃坡梗左佢

居然走去開花旗，正一漢奸

而家係病貓啦今次唔跟必定罰到解散

呢條list再上一級就係mq-9目標

美國制裁 VS 國安法
要歸邊了資本家們 冇兩家茶禮呢支歌唱啦

捉一次就罰100萬美金同坐廿年
屌正常人點撚頂呀

仲有大灣區 唔怕~

兩邊不是人

屌 又話唔嚮往

原來有美資花旗戶口

正臭閪

林奠竟然唔係用大貓支銀

仲有好多選擇呀

中銀
建行
。。。。其他唔識了

匯豐都計過，上次墨佬單野唔交美國罰款可以失去60％ 以上生意，所以唯有就犯。

佢地當然焗跟啦，不過再加速佢地個內循環者。

仲有幾日時間掛，因為唔知美國佬幾時截單。

應該會係銀行俾張本票你，用雙掛號寄返去佢本人。

一陣由發布日計起咪捉蟲

銀行唔會搏

Visa/Master/AE 就美帝
JCB 就日本
銀聯係上海

你諗下啦

基本上星期六日佢地已經要開會，星期一已經出票俾返佢地。匯豐渣打DBS 都出聯合聲明話唔做佢地生意。

出票咩銀行可以兑現

十一人去做昆崘銀行代言人啦。

崑崙銀行。

廣告來
證明花旗同渣打戶口安全

用緊
英藉港人

I love Citibank!!!!!

利申打手

一定唔會用國安法捉啦
點敢搞銀行呀

中銀同匯豐嘅回應令人期待

唔做美國生意點吸金

林鄭個花旗戶口係基本法腐乳㗎

同埋啲中東國家呢

崑崙銀行尊賞客戶

Suspended new account opening
邊度話佢哋有戶口